# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""

#: /home/html/love/member2.php:19 /home/html/love/settings.php:83
#: /home/html/love/member.php:19
msgid "Like"
msgstr "像"

#: /home/html/love/member2.php:19 /home/html/love/settings.php:83
#: /home/html/love/member.php:19
msgid "No"
msgstr "否"

#: /home/html/love/member2.php:21 /home/html/love/member.php:21
msgid "No new profiles near you, look back later"
msgstr "你附近沒有新的配置文件，後來回望"

#: /home/html/love/register.php:43 /home/html/love/register.php:45
msgid "Registered successfully"
msgstr "成功註冊"

#: /home/html/love/register.php:59
msgid "Give a valid name without space or special characters."
msgstr "給無空格或特殊字符的有效名稱。"

#: /home/html/love/register.php:63
msgid "Give a valid email."
msgstr "舉一個有效的電子郵件。"

#: /home/html/love/register.php:67
msgid "That email is already in use."
msgstr "該電子郵件已被使用。"

#: /home/html/love/register.php:71
msgid "Invalid gender"
msgstr "性別無效"

#: /home/html/love/register.php:75
msgid "Invalid password"
msgstr "密碼無效"

#: /home/html/love/register.php:79
msgid "Invalid birthday"
msgstr "無效的生日"

#: /home/html/love/register.php:103
msgid "Register a new user"
msgstr "新用戶註冊"

#: /home/html/love/register.php:104
msgid ""
"Before you can join, you must give your name, age and email. Your email can "
"not be seen. Your name and age is visible. The password is sent to your "
"email"
msgstr "之前，你可以加入，你必須給你的姓名，年齡和電子郵件。您的電子郵件不能被看到。您的姓名和年齡是可見的。將密碼發送到您的郵箱"

#: /home/html/love/register.php:104
msgid "Join now and find someone."
msgstr "現在就加入找人。"

#: /home/html/love/register.php:105
msgid ""
"Register with <a href=\"http://www.facebook.com\">Facebook</a> or <a "
"href=\"http://www.vk.com\">VK.com</a>."
msgstr ""
"與<a href=\"http://www.facebook.com\"> Facebook的</a>或<a "
"href=\"http://www.vk.com\"> VK.com </A>註冊。"

#: /home/html/love/message.php:43
msgid "Matches"
msgstr "聯繫方式"

#: /home/html/love/message.php:43
msgid "Picture"
msgstr "圖畫"

#: /home/html/love/libs/register.php:109
msgid "Welcome to Onnea - Dating"
msgstr "歡迎Onnea  - 約會"

#: /home/html/love/libs/message.php:69
msgid "Messages:"
msgstr "消息："

#: /home/html/love/libs/settings.php:39
msgid "Women"
msgstr "女人"

#: /home/html/love/libs/settings.php:41
msgid "Men"
msgstr "男人"

#: /home/html/love/libs/settings.php:43
msgid "Both"
msgstr "這兩個"

#: /home/html/love/libs/settings.php:115 /home/html/love/libs/matches.php:80
#: /home/html/love/android/getMatches.php:111
msgid "years from"
msgstr "年內"

#: /home/html/love/libs/matches.php:80
#: /home/html/love/android/getMatches.php:111
msgid "kilometers from you"
msgstr "從你公里"

#: /home/html/love/libs/db.inc.php:22
#: /home/html/love/android/libs/db.inc.php:22
msgid "Failed to connect to the database"
msgstr "無法連接到數據庫"

#: /home/html/love/libs/db.inc.php:26
#: /home/html/love/android/libs/db.inc.php:26
msgid "Could not find the database"
msgstr "找不到數據庫"

#: /home/html/love/libs/member.php:42
msgid " km from you"
msgstr "從你公里"

#: /home/html/love/libs/functions.php:804
msgid "Onnea - connect with someone."
msgstr "Onnea  - 跟一個人。"

#: /home/html/love/libs/functions.php:804
msgid "Onnea - dating"
msgstr "Onnea  - 約會"

#: /home/html/love/libs/functions.php:805
msgid ""
"online dating, dating, love, online sex, sex, free dating, android dating, "
"matchmaking, mobile dating"
msgstr "網上交友，約會，戀愛，網上性，性別，免費交友，約會的Andr​​oid，牽線搭橋，手機交友"

#: /home/html/love/libs/functions.php:805
msgid "Mirabile"
msgstr "Mirabile"

#: /home/html/love/libs/functions.php:805
msgid "Start"
msgstr "開端"

#: /home/html/love/libs/functions.php:806
msgid "Start page"
msgstr "起始頁"

#: /home/html/love/libs/functions.php:806
msgid "Logout"
msgstr "註銷"

#: /home/html/love/libs/functions.php:806
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: /home/html/love/libs/functions.php:806
msgid "Login"
msgstr "註冊"

#: /home/html/love/libs/functions.php:809
msgid "Menu"
msgstr "菜單"

#: /home/html/love/libs/functions.php:809
msgid "Your matches"
msgstr "你的比賽"

#: /home/html/love/libs/functions.php:809
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: /home/html/love/libs/functions.php:809
msgid "Profile"
msgstr "簡介"

#: /home/html/love/libs/functions.php:809
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: /home/html/love/libs/functions.php:812 /home/html/love/index.php:15
msgid "Onnea - connect with someone"
msgstr "Onnea  - 跟有人"

#: /home/html/love/libs/functions.php:812
msgid "Copyright&copy;"
msgstr "版權及複印件;"

#: /home/html/love/libs/functions.php:812
msgid "Contact us"
msgstr "聯繫我們"

#: /home/html/love/libs/functions.php:812
msgid "http://www.onnea.net/love"
msgstr "http://www.onnea.net/love"

#: /home/html/love/libs/functions.php:812
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: /home/html/love/libs/functions.php:812
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: /home/html/love/settings.php:85
msgid "Your profile"
msgstr "您的個人資料"

#: /home/html/love/settings.php:85
msgid "About you"
msgstr "關於你"

#: /home/html/love/settings.php:85
msgid "About you:"
msgstr "關於你："

#: /home/html/love/settings.php:85
msgid "You search:"
msgstr "您搜索："

#: /home/html/love/settings.php:85
msgid "Birthday:"
msgstr "生日："

#: /home/html/love/settings.php:85
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /home/html/love/settings.php:86
msgid "Distance:"
msgstr "距離："

#: /home/html/love/settings.php:86
msgid "Age:"
msgstr "年齡："

#: /home/html/love/matches.php:25
msgid "Matching profiles appears here when both click like"
msgstr "匹配配置文件出現在這裡當兩個點擊喜歡"

#: /home/html/love/matches.php:26
msgid "Send message"
msgstr "發送信息"

#: /home/html/love/matches.php:26
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: /home/html/love/contact.php:26
msgid "You successfully send the message to us"
msgstr "您已成功發送郵件給我們"

#: /home/html/love/contact.php:32
msgid "Please contact me"
msgstr "請與我聯繫"

#: /home/html/love/contact.php:34
msgid "I want to get the newsletter"
msgstr "我希望得到電子報"

#: /home/html/love/contact.php:80
msgid "Name can not be empty"
msgstr "名稱不能為空"

#: /home/html/love/contact.php:107
msgid "Onnea Contact Form at Onnea"
msgstr "在Onnea Onnea聯繫表"

#: /home/html/love/contact.php:107
msgid "Online Contact Form."
msgstr "在線聯繫表。"

#: /home/html/love/contact.php:108
msgid "Your name"
msgstr "您的名字"

#: /home/html/love/contact.php:108 /home/html/love/reset.php:79
msgid "Your Email"
msgstr "您的電子郵件"

#: /home/html/love/contact.php:108
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: /home/html/love/contact.php:108
msgid "Message to us"
msgstr "留言給我們"

#: /home/html/love/contact.php:108
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: /home/html/love/contact.php:108
msgid "Enter Code"
msgstr "輸入代碼"

#: /home/html/love/contact.php:108 /home/html/love/reset.php:83
msgid "Submit"
msgstr "服從"

#: /home/html/love/contact.php:109
msgid "* denotes a required field."
msgstr "*為必填字段。"

#: /home/html/love/contact.php:109
msgid "Please Subscribe me to the newsletter."
msgstr "請訂閱我的通訊。"

#: /home/html/love/contact.php:109
msgid "Message you are sending."
msgstr "消息要發送。"

#: /home/html/love/contact.php:109
msgid "Your Contact Details."
msgstr "您的聯繫方式。"

#: /home/html/love/login.php:59
msgid "You must enter a valid email!"
msgstr "您必須輸入一個有效的電子郵件！"

#: /home/html/love/login.php:61
msgid ""
"There was an error with your login please check your username and password "
"then, try again."
msgstr "有與您的登錄，請檢查您的用戶名和密碼錯誤然後再試試。"

#: /home/html/love/login.php:71
msgid "Blank username"
msgstr "空白的用戶名"

#: /home/html/love/login.php:96
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: /home/html/love/login.php:97
msgid "Email::"
msgstr "電子郵件::"

#: /home/html/love/login.php:97
msgid "Login with Facebook"
msgstr "與Facebook登錄"

#: /home/html/love/login.php:97
msgid "Retrieve it now"
msgstr "現在檢索"

#: /home/html/love/login.php:98
msgid ""
"Login to find someone!. If you do not already have an account you can "
"register for one. Once you have registered you can come back here and login."
msgstr "登錄找人！如果你不已經有一個帳戶，您可以註冊一個。一旦你註冊，你可以回到這裡和登錄。"

#: /home/html/love/login.php:99
msgid "Onnea - connecting people"
msgstr "Onnea  - 連接人"

#: /home/html/love/login.php:99
msgid "Enter your email and password to login."
msgstr "輸入您的電子郵件地址和密碼登錄。"

#: /home/html/love/login.php:99
msgid "Remember me next time!"
msgstr "下次記住我！"

#: /home/html/love/login.php:99
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: /home/html/love/reset.php:28
msgid "You have successfully updated your password."
msgstr "您已成功更新您的密碼。"

#: /home/html/love/reset.php:32
msgid "New password too short or not accepted."
msgstr "新密碼太短或不被接受。"

#: /home/html/love/reset.php:35
msgid "Your old password does not match."
msgstr "您的舊密碼不匹配。"

#: /home/html/love/reset.php:52
msgid ""
"Your password has been reset, You will recieve an E-mail with your new "
"password shortly."
msgstr "您的密碼已重置，您會收到一封電子郵件與您的新密碼很快。"

#: /home/html/love/reset.php:56
msgid "Hi %USERNAME%, your password is %PASSWORD% <br /><br />Please login at %URL%"
msgstr "嗨％USERNAME％，您的密碼是％PASSWORD％<br /> <br />請登錄以％URL％"

#: /home/html/love/reset.php:59
msgid "Forgotten username or password from %URL%"
msgstr "從％URL％忘記了用戶名或密碼"

#: /home/html/love/reset.php:64
msgid "That email do not exist as our user"
msgstr "該電子郵件不存在我們的用戶"

#: /home/html/love/reset.php:68
msgid "You must provide a valid E-mail."
msgstr "你必須提供一個有效的電子郵件。"

#: /home/html/love/reset.php:78
msgid "Forgotten password"
msgstr "忘記密碼"

#: /home/html/love/reset.php:79
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /home/html/love/reset.php:80
msgid ""
"Did you forget your password? Provide us with the E-mail address you created "
"your account with and your details will be sent to you."
msgstr "你忘了你的密碼？我們提供的E-mail地址您創建您的帳戶，您的詳細信息將被發送給您。"

#: /home/html/love/reset.php:81
msgid "Reset your forgotten password."
msgstr "重置遺忘的密碼。"

#: /home/html/love/reset.php:82
msgid "Change your password."
msgstr "更改您的密碼。"

#: /home/html/love/reset.php:82
msgid ""
"Update your password here. Just enter your old password, and your new "
"password."
msgstr "在此更新您的密碼。只要輸入您的舊密碼和新密碼。"

#: /home/html/love/reset.php:83
msgid "Change your existing password."
msgstr "改變現有的密碼。"

#: /home/html/love/reset.php:83
msgid "Old Password"
msgstr "舊密碼"

#: /home/html/love/reset.php:83
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: /home/html/love/index.php:15
msgid "A very simple way finding someone!"
msgstr "一個非常簡單的方法找人！"

#: /home/html/love/index.php:16
msgid ""
"You just click yes or no, if you get a yes back then you can decide to meet "
"for a nice dinner."
msgstr "您只需點擊Yes或No，如果你得到一個肯定回來，那麼你可以決定，以滿足一個不錯的晚餐。"

#: /home/html/love/index.php:17
msgid "Search within 0-2000 kilometers from you. Dating & matchmaking made easy."
msgstr "從您0-2000公里範圍內搜尋。約會和牽線搭橋變得容易。"

#: /home/html/love/index.php:18
msgid "Click here to download this on Google Play"
msgstr "點擊這裡下載該對谷歌播放"

#: /home/html/love/index.php:19
msgid "You get only one chance with everyone, so click carefully."
msgstr "你只有一次機會和大家一起，所以點擊謹慎。"

